有無人覺得周秀娜(娜姐)近幾年真係好努力

岩岩出道不斷sell自己身材
靠寫真集增加知名度，裏面啲相全部都係露肉、比較色情嘅

到近幾年不斷努力健身，引以為傲嘅身材因為佢不斷減肥變瘦，慢慢冇咗
又不斷拍電影，13年拍星爺嘅西遊記、之後有分手100次、小男人周記、仲有劇集
29+1可以話係佢演藝生涯暫時嘅高峰 仲要入圍金像獎有提名

呢幾年仲有玩埋生意、可以見得出佢一直都好努力，唔似得某啲藝人，一直都只係靠自己嘅身材喺娛樂圈打滾

推金效力無左 咪要靠自己

佢由一開始已經好努力

醒目女就真
一開始博左個知名度番黎
之後轉型拍戲 做主意
又肯俾心機 依家幾好 做戲又ok

靠身材係咪話緊欣宜

不嬲欣賞佢，eq高，果時有個professor玩嘢拋書包失禮自己身份，反而娜姐應對得體

幾鍾意佢
由佢出道無耐已經開始鍾意佢

比人鬧到爆炸之際敢去科大講talk，有gut士，談吐又得體。

分手100次啲戲都幾自然

以前個啲所謂暴露不良意識嘅寫真
睇番真係得啖笑
同依家個啲比其實好健康

初出道嗰陣真係好正，樣中上而且身材一流，而家樣就靚左，但身材有啲太瘦，同埋而家都好少見佢露波了

戲就一啲啲，29+1佢係做得好，但女皇撞到正我覺得佢有啲生硬，唔算演得好好

佢套29+1好好睇

聽佢講野就知醒目女嚟

佢𡃁模時期講野已經睇得出eq好高
賣肉賺夠佢target之後就即刻將舊錢拎去做其他野
同期d𡃁模冇個夠佢咁有腦 係ab整到個樣啱正強國口味食到強國條水

有波又有腦

好欣賞佢

29+1好好睇 同男友回憶嗰度

佢係醒目女識玩
佢一早已當o靚模係踏腳石
入影圈做演員先係真正目標

唔係淨係得波大

果個professor擺明留難佢
但佢都好大方盡力咁答

你點樣梳理你既過去

睇佢做戲覺得好尷尬

o個時係徐子淇老公包佢，先可以又開舖唔洗再拍寫真咋

樓上班00後係咪唔知佢d黑歷史

聽人講過佢俾人包，但竟然係除子淇老公

講樣佢係藝人黎講算樣衰啦
最多叫中下

拆撚左彈，露條毛咩

有冇片睇返？

麼牙

On9 係人都知比李xx包起
家陣有錢咪封胸搞生意 仲曬對波出黎咩
小朋友

dada都係

雷鼎明不嬲on撚柒鳩

拆撚咗彈好耐啦，仲成班係度話身材正

是咪話㑣細細個做陪酒女(好似又係新花都)
賺咗錢即走去隆胸搏上位

好戲?
深宮計好撚屎wor

正想講 邊撚到好戲

好欣賞佢eq咁高

娜姐

咁佢都知老左就要收皮 重唔親有名氣個陣係娛樂圈r番個演員做咩？

個個明星浸左十年都可以係連登度上神枱

有冇了多d 料爆

岩聽,一直都好欣賞佢。出道果時個個話佢做雞,靠裸照賺錢,但講真講呢說話既人做雞都冇人幫襯,加上凍冰冰影三點式相仲要擺pose從來都唔容易。佢知道花無百日紅,要努力轉型學做戲學做生意賣bra,到而家又幾十間分店係大陸,30+1又提名女主角都算係咁
其實佢真係好靚,30幾歲都咁正,當年會考3分到而家老闆娘,有幾多人做到?

努力還努力 咁佢真係做雞麻

被人包+隆胸+eq=你也可以做娜姐

我的樣子沒有她那麼漂亮

同意 前排睇宮心計2花絮
佢同胡定欣畀人摷自己個手袋
胡定欣個樣唔多想 同有d串
反而娜姐唔介意被個幕後笑佢個袋好亂

真係雞
30萬包一個月

空姐朋友話發夢見到佢地一齊搭頭等

好努力咁做李+x嘅私家雞？

連登笑貧不笑娼

聽講有個妹，身材都好似唔差。
成日出黎蒲，唔知大家有無聽過。

努力係真
但無可否認佢玩鬼影變幻球

同期班靚模有邊個冇比人包

由想屌佢到真心佩服佢

好想屌佢

天使嬰兒，珍妮男人呢？

包唔包做愛先

00後知唔知咩叫拆彈

呢個當年想做 Mandy lieu ，可惜失敗

點解大家講到拍電影唔使付出努力咁？
是是但但就拍完一套戲做到一個角色？

終於有人講真話

俾人包叫成功
真係笑貧不笑娼

佢成功跳出o靚模介別，冇咗嗰種大波冇腦嘅形象，有啲似janice man 咁

潮洲妹不嬲識玩
不過我都幾欣賞佢

我識佢 想知再講

佢以前露 完全0興趣
依家拍戲反而幾吸引

ig個私生子係咪真

包完後 有無得發圍就要睇實力了

佢個陣一出道已經好中意佢啦 EQ高傳媒點問佢都答得好好 身材又好撚正 睇29+1佢自白個段喊到我 就算佢對波細左都係正到爆既鄉姐

身材OK，樣唔得
不了

個post勁多打手 一開post即刻成堆人衝出嚟話好欣賞佢
去到中間先有人講返啲事實
鍾意佢鍾意到佢以前啲新聞都唔知

最近佢有新攪作咩？

唔係四叔咩

佢生意冇做好耐啦

佢專心拍戲唔好再做生意啦
賣內衣個品牌由la miu改名到laanaa都執

早排king jer同堆打手咪讚佢做生意勁，轉頭就有新聞話個品牌執左

又鳩up討論
又包又雞又拆彈
連登見親個個藝人都係講呢啲
然後就可以抹殺所有努力

又上神台屌你老母

波大冇腦呢句野套用唔到喺佢身上

係幾識講野幾識做
不過真人寸有架子又遲到 已經係佢出道無耐果陣

好撚多打手

呢期真係好多奶共藝人要打手返香港發展

成套都係睇佢
欣宜一出場就好L煩

肥堡分身

有瘦好多咩 咪差唔多 拆彈就拆彈啦

越大越靚wor

覺得佢一開始出道成日拋對波出嚟 一啲星味都冇好cheap
但睇完29+1之後改觀咗 嗰陣先知佢轉咗型

11月先有戲上，都有出黎

又證明連登多00後
連佢隆胸拆彈都唔知

過幾年就由過街老鼠上神台 真係兩登定律

佢有架子？
你有無同佢做過嘢呀？

睇佢同張繼聰套新戲，娜姐浸女人味好正

周秀娜 你今次重唔死

上兩年係機場見到佢
目測佢得45-47kg

拆彈後完全唔想睇佢
包括把聲

有錢真好

29+1真係演得非常好
完全令我對佢改晒觀 當年我係唔太情願咁入場
真係眼前一亮
但套戲完全比果團肥豬肉毀左
但佢果套無時間睇 但佢既進步都幾明顯

有聽佢講過野都知佢談吐幾得體，聽得出係有腦
做老婆一流，不過仲未有人埋單

好呵生啦，迷人既眼神

個聲引死人

咁癲？

唔係話想唔信 但如果係成班男人作故仔都幾恐怖

做雞無尊嚴正常

證明男人真係八婆過女人

有錢屎都要食啦

好鍾意娜姐，反而勁唔鍾意佢之前條仔

點解拍戲明明幾好 拍劇就咁屎

宮心計啲對白又長又沉，都消化唔到，死背對白，做唔到表情

妻目前犯

又靚又索又叻女

More

波大有腦

頭個幾個o靚模其實好L醒